%@Auteur:Véronique Glaçon\par
La fonction $h$ est définie par $h:x\mapsto-6x$.
\begin{myenumerate}
\item Détermine les images, par la fonction $h$, des nombres $0$; $5$
  et $-7,5$.
\item Calcule $h(1)$ et $h(3,5)$.
\item Détermine les nombres qui ont pour images $24$ et $-42$ par la
  fonction $h$.
\end{myenumerate}